Ne mami Callin’ Callin’
Nal bureumyeon I’ll be there
Nan imi Runnin’ Runnin’ neoegero

Mwol gidarigo isseo
Jeo haneure sorichyeo

We’ll take the
Highway to heaven
Eonje eodiseona neol neukkyeo
Oh yeah yeah yeah yeah
Oh yeah yeah
Neowa nan Highway to heaven
Hamkke issneun igosi cheongugin geol
Oh yeah yeah yeah yeah
Oh yeah yeah

Ha Look Pull up nega wonhamyeon
All over the world
Geuge eodideun urin daheul su isseo
Now we fly to the sky
Wonhandamyeon Make you high ttarawa
Look Skrrrcheoreom baro urin jikjin
Silsuhaedo dwae geujeo Repeat
Doel ttaekkaji budijchyeobwa Like this
Hangyeneun eopseo We limitless

Gakkeumssik makmakhaejil ttaen
Byeorildo aniran deusi
Ne bangsikdaero Go easy Keep on
Achimi tteooreudeusi
Gireun ieojyeo bandeusi
I believe that we believe that

We’ll take the
Highway to heaven
Eonje eodiseona neol neukkyeo
Oh yeah yeah yeah yeah
Oh yeah yeah
Neowa nan Highway to heaven
Hamkke issneun igosi cheongugin geol
Oh yeah yeah yeah yeah
Oh yeah yeah

We’ll take the
Highway to heaven
Highway to heaven
Oh yeah yeah yeah
Neowa nan Highway to heaven
Highway to heaven
Oh yeah yeah yeah

I girui kkeute dadarasseul ttae
I’ll show you the world jigeumbuteo
Boyeojulge Just hold my hand
Nal ttarawa jeo haneul wiro

We’ll take the
Highway to heaven
Eonje eodiseona neol neukkyeo
Oh yeah yeah yeah yeah
Oh yeah yeah
Neowa nan Highway to heaven
Hamkke issneun igosi cheongugin geol
Oh yeah yeah yeah yeah
Oh yeah yeah

We’ll take the
Highway to heaven
Oh yeah yeah yeah
Neowa nan Highway to heaven
Highway to heaven
Oh yeah yeah yeah

We’ll take the highway to heaven
Neowa nan Highway to heaven